[年經] 拍拖拍左幾耐先扑到

女朋友話係處
佢成日都話唔會咁快就同我咩咩
同佢一齊差唔多四個月
咩都玩過曬咁滯
就係唔肯扑
佢成日都話淨係可以插陰道上面個陰蒂
總之就點到即止
究竟幾時先可以破處呀屌

你個名

改個咁既名

乜野係插陰道上面個陰蒂

其實我都唔知陰道上面嗰度係咩
總之唔比插就係好sad

我sad到唔知自己想講咩啦

睇黎我知識小睇唔明

幾個鐘就破到啦

明未

你估叫雞咩

長知識了

補充番
每個月既紀念日我地都會一齊出去瞓
同埋黎緊二月情人節都會去旅行
到時扑唔到就真係唔知幾時先扑到了

磨磨下唔小心入咗咪算

條女姓咩

姓咩有關係

好啦

去邊訓

幾時拍番套 陰道上的陰蒂？

次次都起出面book酒店

未拍先扑

一星期

渣ga

聽講過左期會臭

正式一齊既第二日

要入就好易嘅
一齊飲酒
或者學樓上話齋唔小心入左去
不過如果你女友都講明唔想破處時
你係咪應該尊重返佢呢
唔係到時有反效果影響感情就唔好啦

回答返你問題，破處係拍拖4個幾月後

我都係一齊左之後第二日

試下入佢中路 千其唔好猶疑 不過插到陰蒂都近啦

兩個都on9
男嘅就覺得非插不可
女嘅就覺得乜都玩過晒都仲係處
日後touchwood散左又可以以處女嘅旗號識新仔畀人奶西

我女朋友要我著住褲搞

磨下磨下
放落小小就插咗
咁都唔入得幾時？

等幾時

第一次拍拖雙方都係處果陣就拍左年幾先搞
之後果d 1 2個月

最快嗰個八日，現任就兩星期內

咪又係雞

四年半
你四個月都頂唔順，你都係遲早中出即飛嘅仆街嚟

見到你哩啲無女既毒撚淨係識話雞膠都廢是比

中學開始拍？

留名

agger 樓豬咪撚溝處女 去ig search ptgf溝公廁啦
處女留俾巴打
無女唔會死 一樣可以diy解決

回應番你：三年到分手都無破 因為互相尊重同愛惜

係，家下二十

第一晚就食左